覺唔覺呢十首歌係人生必聽？！

1. 黑擇明 - 叫你唔好放棄生命
2. 追 - 追求人生中各種事物 到頭來先發現某樣野/人先係最重要
3. 你的男人 -要做一個真正既男人
5. 一事無成
7. Gee
8. Loser
9. 活著fifa
10. 好好戀愛

冇聽過呢十首歌 人生好似爭咁d野咁

覺唔覺樓主on9？

係人生爭咗啲野聽呢啲歌先入肉
唔係因為啲歌入肉唔聽而爭咗啲野

角